如何幫手宣傳廢老片?

之前咪有d廢老片
我想問除左hkdiscuss, uwants 仲有冇其他forum有個區可以post youtube片
e.g. 6parker
咸濕網e.g. thisav

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派